[I/A] King’s Raid #97 新手巴絲不妨睇睇第一頁

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool及戰士Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

戰士Pool原因：
因為每個帳一定會送Kasel(即男豬)UW
所以如果廿抽刷戰士池，中埋佢嘅UT PVP將會勁到仆街，推圖同Raid都唔係問題

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

日服配音名單

LM

新手留名

新手留名求carry

睇你地討論得好高深
我第一次6000鑽都未有...
橙...

點會高深 用愛去玩就OK

佢剩番37%血我已經當贏左

過多幾日就要比人屈了

新手留名
連驚都未裝到

lm

之前冇追開post,用左6000石嚟左luna，而家心好赤

想問個問題
禁言打落WB度會唔會扣佢行瞓低BAR度

唔想玩日服
不如一齊轉Aisa

上reddit睇個tier表，明明luna寫到好撚勁，但出到嚟好似唔係嗰回事

黎啦

本身都係AISA
轉乜鬼

課咗金啲巴打點算

你係咪睇左舊版

你轉過黎 大把大佬carry u

冇時間雙開

之前用tanya果時無記錯係唔扣cc bar，唔關事
不過就唔記得有無沈默到隻王，要問有tanya既巴打

新版佢都評到幾勁下

轉黎亞服再課過

睇果d評價表不如直接上黎問巴打

無睇第一頁
新手掉左唔知幾十定幾百萬落去諗著試下個超越
點知個咩鬼花花石, 要1000碎, 勁難儲
而家T1又無, 錢又無

個表好似二月幾出嘅

Last update 3月14

QUEST有送

每星期打一次too
每月打toc
每日刷材料關
每半個月買一次材料包
1粒 石唔難喎
依家好似仲有event係升t既

因為班鬼佬死都覺得luna係not bad 成隻驚得佢一隻dealer咪not bad囉 同epis比直頭係地底泥

QUEST打到第6章直接送1000細碎

努力努力

新高

咁正...即刻狗衝先

我依然相信5星luna pvp秒天秒地

不過要5星都唔會俾佢先

依家既新手真係幸福

話說第一隻上T1
比蛋妹好定送果隻飛刀妹好定吸血蘿莉好

DPS先

我打左差唔多半年先去到6章
都係岩岩先有第一隻80Lv.

收到

你又慢左d

都唔係玩緊同一隻GAME

其實佢係renew咗，新手唔會幸福因為舊人都有得打

真係每日都係入坑好時機

但新手進度係快超多

我都好快，升完吸血鬼得返6粒花花石，清晒quest而家又有返廿幾粒

好過慢慢冇人玩既
不過唔好再改易D啦

一千場 又要掛到死？

LOH?

其實可以唔掛，無人迫你

唔會掛到死 因為係掛一世 每個禮拜都要打1000點換ut frag

自己迫自己

易啲好呀，等啲新手快啲追到T5 80lv
然後carry小弟打CR HELL

有無人打冰龍

我NORMAL 同HARD都未打

無錯

打CR個堆人都係新手唔會練

然後就等d老屎忽慢慢老死

2千4 每樣150料 1千7粒大料

Asia俾250我刷下都好呀

自選uw揀邊隻好 定應該用6000買隻soina再換佢uw

第一把專一定係dps先

血法算唔算DPS

佢有啦

15日自選UW冇SONIA

決定ASIA都開個account玩

我用緊1000石整過個自選

無打了

咁買啦

歡迎黎３會或Ｇ會

新手巴,我彈咗

要幾多lv先可以同巴打一齊打龍？

1000石邊到整

好

打完6-21hard？

日服無乜人既感覺好差

召喚洋介巴

亞服定日服
日服一隊60啦,打60龍
亞服就LV1 搵巴打帶80龍都得

公會唔係爆晒架咩

多數瞓場，但你未用到入去瞓都無用，你都未夠LV著

1000碎
NO石

黎緊

有龍幣可以溝MAY

萬氏起頭難巴
因為我見你之前講話裝備有3個升法
我只係明
1. 食裝升裝到+1 ~ +20?
2. UW UT食番同款升星 最高升到5星?
第3個升法係咩?

亞 頭先食午飯有巴打邀我入80lv 龍 我唔敢入

公會爆哂
但勁多人入唔到公會
好似係

亞服你入黎訓d裝任你bid

個個都玩番亞服，係時候棄日服了

第3個係T7龍裝完美屬用
升滿副屬
因為每件裝打返黎個副屬都係隨機數值
ATK+5%-9%咁樣(數字亂打)

笑死

升星 唔係食嫁
係要去鐵仗鋪 合嫁

原來係後期既事
thanks巴打

邀得就唔怕入，巴絲們都好友善的
但最好打聲招呼，乜都唔講幾無禮貌

聽落....似係會失敗啵...唔一定100%升到啵

同星食同星咪100%升到

食同星可以100%

係日服開先引到新手黎玩 依家又去返亞服

又係睇下第一頁嘅時間

V社：多得你班老屁屁唔少

我係果個填左入會表排隊, 但係個list到話我唔見人果位苦主
可唔可以俾我入返呀

申左未，我得閒入番日服或者manager見到就add你啦

申左喇 唔該曬

好既..而家去熟讀佢...
隻sonia等得好苦 果然係養生GAME

再引番新入坑巴打去亞服
其實有接觸過既巴打應該都會揀亞服唔揀日服

剩係諗下成班新手期既巴打去刷龍，又撞英，bid裝一係要搶，唔搶既又要讓，刷到2046都未bid到隻耳環/orb，bid到番黎仲要可能係廢屬
跟住又諗下係亞服跟巴打場，求其出隻英入去訓住過，裝又任你bid，仲要刷高lv龍，龍幣又多好多

識揀既一定亞服

課完新手包拎THEO, 忍唔到課埋把UW
宜家推圖菜刀咁係咁切, EPIS+THEO

你咪當儲下料，溝完到時一嘢升上去仲爽

淨係公會啲料都已經

加埋波妹獸補 爆機已

已經係日服課左...太遲入坑了...
個時係見到話日服開先入黎追POST

同路人

早巴識玩
如果卡圖麻煩睇睇第一頁

個倉有位其實訓定先都得
黑起上黎訓到你全隊先完t都未齊裝

歐洲人何其多

點算⋯⋯⋯對maria無愛⋯

留住先囉

等到有愛既一日碎左佢

歐洲人

有冇巴打冰龍，想要粒scale

入冊唔該

連出兩件，碎撚曬佢啦

我終於知點解我會Block咗你，原來又係曬曬人

第一頁個歐洲人逐個捉
有個巴打個描述好好笑
有粗口 明明其他描述都好正常, 例如話幾多抽出幾多專, 脫非入歐, 唔知足歐洲人
就係有個係 出襯嚟都係曬命，屌<-----

下 有Block我咩
湯巴係咪記錯人

你都好快係入面見到你

呢個POST愈黎愈多Show blocked user

湯巴已經出手了

真係好快

屌 個個都轉返亞服 搞到我都想轉

邊個會仲有位收人

你已可以係入面見到你

亞服?3會實有位
G會應該都有
GG會唔好申

睇番見到好多巴打絲打已經冇上水有d心酸

一半都無

歐洲既都走 留低既都係非洲人

我都有block
睇黎係有前科

我玩咗三百日都未入到冊真係失敗

歐洲人無非洲人咁識珍惜抽到的好野
應該係

早幾日抽到粒無限石都覺得自己歐

無記錯
Show Blocked User - 摺柒毒矮窮

因兩個面具入冊

花花石其實都1%

做咩要Block我
明明尋日,前日都仲好客氣

畀你威返次嘛

講下笑啫，唔使咁認真
你要知道雖然你無愛，但幾多人百抽=0
你2下單抽就2UT
唔Block下心理平衡唔到

見到S巴抽兩個面具我都笑一笑

歐洲人沒有一個是無辜的

原本真係有d唔開心
繼續去衝6000石買吸血蘿莉先

湯丸巴得唔得閑玩下我亞服個帳

原來而家抽野有double rate喎
有冇人抽左

曬下都算數有D曬完就要覺得冇咩野下次再曬過
個D真係Block 撚埋右

抽左張十抽卷
男豬UT

做日任嗰啲 TG傾

各議員請決議

換法pool我ok

遲下有法POOL 輪住去

輪住去非洲冊

湯巴打龍嗎

新手輕課左少少
抽中左柱叔同埋兔奶UT 但係兩隻都冇性趣
想買隻前排球女/女僕 買得過?
一係等聽日三星卷換完再考慮?

唔該哂巴絲

出親嚟都係曬命，平時又唔會出嚟講嘢
真係見一次燥一次

其實係咪無公會, 進度會輸人好多?

亞服/日服?
無性趣但兩隻都如日中天
可以留住嚟等你以後溝到再玩都唔遲
依家可以玩返啲你有愛嘅先
波妹值得，但同樣入咗Inn你溝唔到先買
你依家隊嘢係咩?

比卡超 不過睇黎佢都棄咗

中左UT都唔玩
呢2隻都有用啊

開頭殺唔到公會BOSS冇咩分別
都係差個公會BUFF

屍巴,新手巴我無體,感謝CARRY

歐洲人點會識珍惜

唔知三星卷有咩可以換
應該會玩下兔奶 而家隻新手奶係咁開技轟人唔補血

小試三個十抽
一下都冇閃過
Vespa 好波

歐洲人真係易棄好多
抽一下覺得冇專就嬲嬲

黑仔巴已邀

我爆左8把專都未棄啦
利申: vespa打手

謝謝
另外想問 冰法係咪真係冷門到真係100個先有1個人會用
MARIA 如果玩魔隊既話算唔算係核心?
上網睇話佢係控場黎
咁如果我隊野一定要有吸血蘿(有UT)同JENG(咩都無)
擺蛋妹(有專), 同MARIA?
即係換走飛刀妹?
又無奶 好難玩
吸血蘿對奶既需求會唔會話特別大D?
即係如果想玩好吸血蘿, 係咪要有強勁奶?
Sorry 我真係1999

兔奶啲回血量
T3打WB2 MVP

曬你卡仲玩緊

岩岩歐洲冊好似見到你
BTW 講笑

補血黎計
大奶1技補2技盾
咁多隻奶黎講最保命最好
毒奶如果射到全隊都排第2
兔奶1技HOT 補血
2技清DEBUFF
3技打人既
但專可以物免
獸補就得2技補
CD就靠1技CC
3技BUFF
推圖黎講相比起上面幾隻唔算好用
但玩落去可以推爆7HELL冇問題
新手時期經常2技CD之後死坦

8把
洋介巴召喚

邊個多得過我
我係一把專爆8把

二星升三星爆五把
仲卡住

另一位巴打係咪彈咗

黑仔巴HERE?

其實擺冰法, 烏鴉 雙控場, 吸血蘿莉, 蛋妹

會唔會好弱
無坦無奶
靠d 控場 同佢地d 半調子輸出, 同半調子回血

我爆左15把囉好唔好

非洲難民前來報到

利申 不非不歐

我nyx４升５爆左１１巴

15把

屌你果樣點唔弱 又無奶又係坦
你技都未出就溶左

我3上4咋

知道

非坦一拳就死一件
點樣唔弱

我３升４個陣食８把上

自殺隊

申左亞服 重新出發

明智

歡迎

我無體走咗

大波使唔使換專比佢?

下次係房留個言 追唔晒post

補專順位好低

Priscilla（有１星專）係咪都可以入落魔隊，定係Annette（冇專不過可以換）好？

姐當buff用可以落魔隊，toc61層都用得著
不過後期明顯少左人用，可以小小投資落佢度

蛋妹唔洗急，最好有資源先一炮過爆佢上t5，t5連專既旦妹係魔隊超強amp

好嘅

亞服有冇龍?

遲d allin 法師pool

一張卷

league of honor 日伏係咪未有得打 定係我未夠lv

要12隻英

湯巴我apply 咗3會

都差幾多

日服已經玩到好養生 點算

單抽中吸血鬼uw wb出龍女升1*

又係分身
分身area撞正身就黎分身贏
正身成個幾月乜都無中過

分身坐正做大婆

我都差唔多養生
開剩最後格製作慢慢整無限石

有冇巴打帶到50LV黑龍 想要T5裝
我得隻60光法+UW

升多一呢有t6

T5裝打地圖咪有囉
冇必要打龍

前gg會巴打唔介意可以申請下g會
呢邊唔多夠打hard raid

T6 BD組唔組到隊打

好可能會
分身wb 8人齊uw 有d 有ut
正身仲差1個
pvp 分身 average uw 1.5 星
正身唔計epis仲係 0星

幫推

wb見到你個名

湯巴 我申左3會

Game ID harutyaa, thx

今日未打
第1打左2次既話我會超過佢

養生 慢慢推圖慢慢玩

過晒去3會

湯巴我落街食飯

找D去G會啦
G會都過到Hard嫁

推下

G會好似未試過打贏奇美拉

尾王好似都過到，係開唔到兩次hard

過左2次啦
不過打到最後一刻

上星期過到咩

其實我唔記得

歡迎 Nelnel LAZYMATHAFUCKA 大塚愛鬥大 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋POST第一頁有全攻略

然後你就彈咗

上上上上直頭叫人放棄
上上上本身諗住放棄，最後星期日晚差一半，叫唔切人打
上上星期日晚就清到
上星期(啱啱嗰次)打到星期一凌晨定朝早，終於過到

我掛住LOH先，你返嚟再刷叫我

好似係

每次都係最後個刻先過到

萬氏巴

底巴

聽巴打你地講maria同光法中後期唔勁
想問光法繼唔繼續升上去
maria 光法 frey roi epis有uw

唔係唔勁，只係WB嗰啲因為單體DPS光法唔太適合
但你要用照可以用，同埋到時你啲料都有多就會升其他嚟玩

G會巴打好勁
特別係起底巴

光法推圖 TOC TOO 打龍
表現都好好
但CONQUEST/WB/GR
單體輸出就

底巴心機認真拍得著湯巴

兩大巨頭

光法打龍都ok
Maria就可以pvp用

上埋80，用黎帶hell同打龍啦
T都幾多就等用開巴打答啦

都唔算話好差
所以已經值得升
下下玩公廁 一更新就一齊棄驚

因為好似見人話光法maria唔好升太高t 驚晒料

thx巴打們

Maria早期係唔洗 T2 咩都夠
想玩pvp先之後再升

認錯人啦
我隻分身打得勁少
裝都未齊又唔夠人

正身就等之後轉返過去睇下咩成績啦

其實無話嘥唔嘥
反正啲料係農到返嚟，只要有愛就可以克服一切

收到
我都係主升住光法先
同埋後期法隊係用邊幾隻好

講緊要轉物隊先唔好升咁高t喎 同埋2隻法會撞料所以maria t1即可 後面你要打pvp再升

日服打龍有冇人

感覺上我用打龍唔係好打到條bar
但推圖個d就好輕鬆

meme

有咩同咩id

maria打boss既cc bar係廢既 光法可以一招s3半條都ok

我用光法sonia maria?
kk02

球女 蛋妹 dps就唔知我用緊aisha

主觀感受： 新手maria幫左我好多 特別係過T關 個時咩都冇靠佢cc到完場

最緊要啲Skin好撚好J
開頭唔知有得溝一嘢用6000石買咗

等我打埋ud邀你

你會唔會bid嘢

marco得唔得

打咩先

我都係macro，要去溫書

bd60

日服BD full?

等你邀

邀左

求意見 開返個舊ACC

依家得呢D野
應該開個新ACC 定點

可以黎macro

hazardbbb

亞服?

我想問個好白癡嘅問題 專武升星失敗係爆材料定爆埋有星果把專武武器
sor 1999

材料

材料 爆埋原本個把仲洗玩

係
諗著抽哂身上D石睇下點
應該等刺客POOL UP?

打3王冇毒奶真係好痛苦

好多眼屎
Aisha 不知幾勁

有冇巴打堅守日伏
想有公會

可以嘅，講真號差又未至於，但好又講唔上

留卷下隻再戰

聽日就溝到 用蛋妹補淨係打到7b

佢送d單抽券唔up機率要十抽先得

公會王卷回得咁慢

一日回2張

唔知點解蛋妹唔係overcharge比人沉默都出到s2 用大奶連盾都出唔到係咁普攻就死咗

夜d有無人試下bd打上去

依家望落真係好廢

你玩幾既耐啊

等有人唔打再邀你

唔係overcharge先可以immume cc咩 原來淨係補血都出到

本身招技係cleanse

冇野啦 原來s2包埋解debuff 一直都唔知

我一直都以為佢得immune cc 原來有埋cleanse

唔係點解佢咁勁 萬能蛋蛋

資深玩家犯埋d低級錯誤，快d認錯

溝埋毒奶就差miruru組物隊 roi2星專已經幾勁

新手 登入咗150日咋

等1點就買到BOE

200日已經老屁屁
150日都起碼半個屁屁

亞服？

隻傘法 先857/1200 好想快啲溝新女

你地成班都300日 點夠你地勁

係

你唔等出新boss?

早買早享受

湯巴我回家了
睇你想不想打

想打

新boss一出立刻有得買咪叫早買早享受lor

現在得3萬 希望佢唔好咁快出

咁又係,都唔差一粒
好啦等新BOSS

咁一等就等到10月

黑巴等等我，我重開機

I AM READY

sonia好似咁軟嘅 t1加返小小魔防會唔會開心d

未升好姐
除左疊左既廢老應該冇野硬過佢

波妹新手期係好食裝

仲要冇南瓜

所以都係t1點返hp穩陣？

大家有無覺得邊隻英UT勁
睇睇下D效果好似好雞肋咁

Lua token 好似可以換南瓜

搞乜

好多都好勁喎
DPS本身靠3技輸出就更上幾層樓
例如
RIO
卡法

輔助/坦 有特別例子
MARIA
JANE

雞肋
我剩係睇到roi個ut惡到嘔，巴打你隻雞都好大隻下

卡角色?

睇下luna個把先講野

咩嚟?
我入唔到驚
但刷巴嗰個又無事

DPS得ROI增幅比較大

我之前試過 但過一陣就入得番
我上面9 UP ONLY

OKOK，咁我上得叫你

咁得人驚

話時話自從改咗bug之後 Ophelia 一野就被秒

頭先兩個都掛緊LOH
掛掛下我嗰個Hard咗就直接重新開機，點知依家卡咗

有無見到仲係咪on緊

無，Off咗

SAME

Vespa you play 9 me?
my power powerful

mola mola

我記得個日唔知咩事 唔知Maintenance 定咩
之後入GAME又話係fail
我好記得個日g巴都有講過呢樣野

真係幾難揀

咁依家呢？都係唔得？

日服, INN 出左 龍女 (LAIAS), 應唔應該溝返黎?
奶暫時得FERY

溝可以，但練就唔好

召喚湯巴

係咪即係除左顏值就無用

慢左啦你

有愛t5都仲有用

又唔係話冇用
不過有其他更好
同龍女一樣有回魔既奶
REPLY

目前係，因為Nerf過幾次，汎用性目前兔奶都好過佢
當然有愛可以去嘅

咁飛左佢搵第2個先

sadpanda巴爆box

靠住咁多位CHING教路玩左幾日總算推到chapter 6, 前面清晒hard

目前隊伍係全隊lv60 frey + mirianne(class uw+ut) + maria + clause
有心長玩所以有幾個問題想問下希望大家唔好嫌棄

1. 見到球女好吸引想直接6000買左佢, 但驚一次過用晒D石之後有D event可能有優惠用少少石買到D package就麻煩, 會唔會有呢d情況?

2. 球女我爬完文似係堆atk speed/pblock/pdodge/liftsteal, 如果我依家買會唔會話好難用, 因為我全隊都未升到80又未齊裝備, 怕球女係晚成型買左都係擺o係度

3. 依家全隊60但chapter 6 easy 都未嬴得晒20關, 係咪都係返去chapter 5刷紫裝刷到岩晒3正屬+15 3星先? 因為我見都要用幾多錢同氣, 同埋見冇咩文講開左wb之後大約要做d咩

4. 到有UW卷個陣換mirianne uw先定我呢個組合有第2隻更需要有uw先? 因為依家已經用緊class uw

真心求教

1.自從聖誕節之後已經無得用石買T1 hero pack/5* hero pack

可以等成隊80先考慮買唔買sonia 之前有用石買既package 但係已經轉晒要用錢買

同埋開左wb係咪都入去打左先 有箱拎有point拎

1. 試過但好耐冇出現
2.球女係晚成
3.打到CH.6既咩?打唔打到6既紅裝 打到直接打CH.6
4.Frey有一把專好d clause/maria暫時唔係必要 但係早期用自選黎換補好似有d浪費 再等高手意見

1. 唔差在等埋復活節
2. 唔知你邊度爬文見到，但我就跟大佬們冰龍裝ATK Spd、Crit、Crit DMG、Max HP
3. 開咗WB就推主線推到Hell，再Loop Hell嚟80 Lv啲心
4. Mirianne本身有無專?無專就換畀佢，DPS唔好用公廁專

Nyx 係咪變廢左, 唔岩PVP?
利伸:新手

召喚洋介男神

ch6 夠打到easy 6-15 ja , 仲要唔係次次贏到

mirianne本身未有, 咁聽你咁講我遲d 換左佢把專先算了
龍raid 嗰d 大約幾lv 開始打? 60lv 打得未

掛6-5隻肥豬試試

做任務d水食唒未
谷上61 抽下免費裝換t6 應該會好好多

得，但你最好有套T5紅裝先

同埋跟住任務走，好多奬勵

頂...我都打緊5章Hard
苦練緊
見上面巴打出魔隊都打得贏...仲等我練緊隻射lin....

紅裝要擋藍色pool?
我好似唔覺有關有得打

任務比較慢, 仲卡緊chapter 3 d 任

5章HARD 我唔係關關可以AUTO, 有d我都係手動打過左就算

咁唔怪得你卡關啦

今晚搞搞個任務先

跟任務打最好送超多野

睇下叉撚jer啲人用咩咪知囉

有位巴打好似走左睇黎到你啦貓奴巴

彈左

咁睇黎又未到你

比3 min add番me hazardbbb

我去打一兩場pvp先

等你~

OK了

想問下日服申大概幾時入到會?

個表長到可以開多個公會

去晒邊

我OK了 等緊S巴邀

你地慢慢 我up住lv等位

屌那星 岩岩開銀包發現張$500唔見左
問多兩問原來細妹係我訓覺果時入我房拎左
得果6歲就學人偷金 狠狠地屌柒佢

6歲已經要用500蚊

細妹6歲, 咁你今年幾多歲

22

不安

答過好多次
而家NYX仲係最需要課金既英, 但UW攻擊力被扣左25%
唔係無用, 但打龍個陣都未必佢係最高DPS
所以有愛先用

哇你阿媽咁厲害, 生細妹個陣係高齡產婦? 好搏

本是同根生

唔鬧唔知嚴重性

感謝巴打解答

啊妹課金又唔敢問屋企拎錢
唯有唔問直接拎

6歲就有金錢觀念
係你屋企人教?
點解教佢錢但又冇教唔可以偷錢

全家支持VESPA

屌還屌，問埋佢拎咁多錢做咩好啲
小時偷針大時偷金，要教教佢

明明放左roi 點解唔見左

冇用既專武應該點處理?

6歲已經識課金
不過細細個真係要教, 唔好太寵

冇引繼到 個帳號冇左

又要玩過

日伏 等收留

碎左佢, 4換1

先上市再分拆再上市再分拆

最後你會發現你既資產少左好多

但係小時已經偷金

我老母37歲生佢
我老豆好撚寵佢 得佢一粒女 佢買玩具就要佢用自己d利是錢 估唔到佢會偷錢 佢原以為前日已經拎左我細佬兩舊水

天意呀巴打
轉亞服啦

佢拎完d錢放落自己銀包
佢話要買好多出奇蛋

終於入到，Send Email真係有用

攞命。。。。。
寧願佢真係課金抽蛋都好過去抽出奇蛋

睇到巴打話佢早兩日已經拎左200。仲以為岩岩好加埋700夠1set石

突然變到好得意既感覺

你阿媽都幾後生生你

不過呢D真係要教下, 先不論金錢觀念, 要同佢講偷野其實係唔得, 第時會坐監...

no la

我重玩一獲
就中兩件u裝
兩個法
一個個名係L字頭細路女 武器
一個係maria ut

L字頭細路女
唔知點解笑左

唉 食完譚仔見到得番$100 差d唔夠錢比好撚柒

好似係les

佢有冇話咩事

L字頭既細路女?

假的

是吸血鬼

好彩唔係中luna

留番d幻想空間

召喚T7BD

可愛就是正義
我都想要luna

我想問我個分身想入公會洗唔洗再填過表

其實佢未覆
係Send完無啦啦又入得返

睇黎真係要send下無聊信去

hi vespa you on 99

我屌，當我無講過

下
咁你入得番之後就踢你出去?

hazard巴停左

我見卡卡哋重開又係咁屌佢老母
沖個涼都唔得就洗機

輕輕一推

你冇其他Device試咩?

SKIN滿足你三個願望

買一隻壓壓驚

垃圾AN機

隻Game去到5章就開始難玩,已經辛苦去到6章6-1就比人全隊收皮

召喚hazardbbb

升一升裝先

感覺唔關電腦試
你入刷巴個個都入到啦
得罪左VESPA

新手卡關是常識

一定係我無課金

EMAIL 入面影一影自己張信月卡 秒解

屌 用左部WIN 10機係咁打錯字 D位錯既

裝W7輸入法是常識吧

我去打toO先

細個偷錢俾呀媽打到仆街就唔敢偷

好啦,去開卷打裝升lv啦

要同屋企人講番有呢件事 唔好私了

我可以打一陣既

正有黑仔巴CARRY 一陣都好

新手啱啱開波 多唔多巴打玩日服？定都係揀亞服好？

有冇位

早訓 同埋唔想部電腦燃燒生命

講左 老豆老母調教緊佢

有

我幫你調教佢

調教小蘿莉

DOWN左模擬器

放工終於可以比部電話抖下

3星卷揀邊隻好 後面仲有隻有uwut嘅男豬

梳 飛左去夜任

FBI is watching U

點解我6-1無比人收皮都卡緊未完哂星星5章HARD

1999

特性黎
咁多年人都改唔好

返工部電腦朝早冇開過 要掛通頂平衡返

我估意思係點解6-1都3星到 但係ch5 hard唔得

THX....就係咁

明明加個空白鍵就得

萬巴已經彈左

垃圾KR

roi真係好癲 2星專dps高過我0星專theo成一個數位

0星專THEO 係CC英

幫手叫佢唔好咁癲
好唔鍾意MK仔

屌你拎隻2*專main dps同隻0星專sub dps比

但係佢dps低過我隻luna少少咋喎

留返個紀念

我依家就係用緊0星專theo做main dps都唔想用luna

luna?咩黎架

真。眼屎

我已經太耐未感受過main dps既真正威力

唔該哂兩位巴打carry BD 聽日再打

t6又話唔好強化 其實刷黎做咩 拎錢？

新ser冇人carry梗係要刷t6啦

勁過T6 紅裝
打黎打T7龍同CH.7

之前d巴打叫唔好用t6龍 強化太食錢

登入送t4龍裝真係好雞肋
正常跟quest 已經到第7章
打得慢都第6章
仲整套t4比我

講緊亞服下話

唔係真事掛

拓荒無得唔強化
除非有好合作既團隊,不過都應該要一定水平既強化

馬死落地行 現在日服Carry得起冇幾個
自己升下囉 升左dps 同坦先 補 sup可以慢少少都得

掛loh 對面都用同一個marco 開頭唔係ban哂四隻主角就係pick哂佢

dps有自選3屬龍

都係搞坦

冇人刷t6 點有人carry t7
唔通個個抽t7龍裝咩

Pcp連續3場撞到同一條友同bau比佢屈機

Pvp

可以靠may畢業

廢老冰龍裝係咪都係atl crit max Hp crit dmg

黑仔巴彈左
BTW 我GGC有個FRIEND既名叫黑仔超人係咪你黎

如果有返隻無咁易死既gau+少少CC角,大奶之外既補既話應該打到上去70BD
我而家一個人都打到67BD

咩係GGC
應該唔係我

69同70係兩個世界

無資料
有幾多血?

台伏LOL代理

70好似2億6？

應該唔夠打
岩岩68LV 1億2都俾大技打死左隻
有同我差唔多練度既一齊打應該打得贏既

想當年我單挑69
但同班新手一齊打70都係過唔到

冇玩LOL好多年了

日伏買左波女黎玩

新手俾條龍普通招都打死啦同自己打無分別

我指既新手係大家差唔多

條龍用咸豬手下一下件

而家多左前人經驗應該好D 至少大家都應該雙方用GAU可以轉隻龍落黎

不過開頭手動真係好辛苦

上年全年都好似係手動
又諗起練巴埸

到依家仲係零UT ，我係咪應該Del AC 刷首抽算

0 UT 排隊

我都係練巴隻LUNA 以前係核彈機

所以一見人單抽中仲要屌我真係想屌埋一份

ut有3粒
但3粒都係自己冇/唔用既人

無屌...
ME 1專武
專武是登入送的

me都係
1粒係吸血蘿莉
卡緊5900鑽, 差100鑽買, 打唔贏5章hard

黑仔巴幾點唔打
我就瞓 SET埋自動關機

咁我準備屌埋你

我抽左成萬石架

我200抽射左落海！屌一下得唔得先

rodina 係唔係伏英黎

少人用姐 好難答你

要手動

隻驚冇伏英 只要有愛
冇愛就另計啦

我都就訓

之前好似有巴打講過下 推推下搵唔返

冰法係咪伏英黎

你最好找個人頂我個位啦

打cc bar同傷害好過maria 值得一試

萬石即係40-50抽炸wo
有時真係唔知係你要求太高定點

招人頂黑仔巴個位

我唔知你睇得太多歐洲人定係咩
但以前未有UT 10下10抽有2把已經可在叫好

用唔著既咪即係冇
碎左佢合又係合返random放係度算

但係都係pvp見多 同埋佢冇增傷 cc dealer黎講傷害都係中間

打日服都見到t3 theo 打撚咩

Theo pvp唔太勁

比人裝備壓過

亞服T7Bd -1

算啦我瞓啦 明天再戰
黑仔巴除時OFF啦 我放通頂

你講笑下話？唔勁？

可唔可以罰企

好 thx

s巴停咗

我下場走 你入黎啦

巴打打？ 好感動人心

聽日再打 我up下gau先

比條龍打

記憶入面冇俾Theo贏過
可能未見過高手THEO
巴打請指教

OK等等我

冇無敵既話極速死亡
係咪我唔識用

男主個UT真係好imba
仲有邊隻UT會強化個角咁多?

得pvp有用？我仲諗緊up唔up佢好

jane

做閃坦打PVE都應該有用

PVP真係好Q勁
只係為PVP都升得過

好似無男主咁誇張

有無人掛85毒龍，最好入龍女clause

有冇人訓黑龍?
-1

20分鐘左右

5000石tanya專同垃圾cw
抽到cw仲嬲過中面具

升緊隻吸血鬼好爽
隻jeng有排都未溝到

日伏個盟已經有兩個challenger

咁要等卷出隻冰法比我選

唔知係咪我真心左
隻野應該係叫Jane

梳...名都叫錯...

新手幾左3日 爬過文Theo係sup dps同埋無限暈怪
岩岩任務做到送T6卷, 想問下係咪應該揀攻擊時回MP嘅裝俾佢?
之後強化就攻速+攻擊力+暴擊率?
唔該巴打

通常揀界自己隊既dps
無錯
無錯

場場pvp都見到仆街聖母maria，見親都輸搞到我跌grade
maria會唔會真係太勁呀

唔緊要，日文拼音係差咁上下
只係見咁多個post都冇人講所以問下啫

面具１％，ＣＷ３％喎

咦今日登入送左張ｒａｎｄｏｍ ｕｗ券
湯巴我幾時開好呀？

想問下個傳說武器pack有冇人課左 值唔值得課

滿滿的公廁專

0UT x2

成舊幾水又係公廁專? 又話傳說武2倍

100抽0專0UT排隊

100抽

因為三會隻boss應該今日會打贏，以下３會朋友如果今日內仲未打公會boss
會被記名一次，記名三次之後就會遂出公會，希望大家注意。

第三日登入 送左random UW卷
中左rodina

打極啲體力都唔會用完#
已經去到3000/100

中左Mitra 換埋佢
Rodina以前亞服用過 玩暴擊 都幾勁

bizzar1963同1999
岩岩轉會
下星期一先有得打

3萬體一日都用得完
3000掛兩掛冇鬼左啦

唔該晒洋介巴，有幾位巴打係因為轉會未夠七日所以未能夠打公會王，麻煩係底下留一留名方便作記錄用
以下第一次及第二次記錄，如被記名兩次者敬請留意

收到，已記錄，七天內將不會被點名

TommySS都係話岩岩轉會

想中咩

THEO或者女帝

Theo真係好撚勁 同飛刀女僕一樣5星連專 DPS差成3倍

點解日服第三日送個張uw隨機 好似得好少

3*埋專仲撚勁

28日丑時[1-3點] 大忌，乜都唔好做，早啲瞓
申時[15-17點] 開最好

飛刀女僕應該係PVP為主
而THEO PVP係弱勢

好聽日開

佢唔係sup dps咩 應該Miranne先係主dps 點解差咁遠 其實Miranne係咪廢

點解你會認為Miranne係主DPS

唔知聽邊個講
Btw而家個陣Theo(UW) Miranne(UW) 大奶 波女 OK?

miri做主dps冇問題
係theo太勁姐

連buff兩次嘅miri真係ok好用

見佢波都幾大就算 用下先

原來有時間㗎？

我鳩UP咋

雷神霸權

神算湯大師
你未聽過?

有冇叫 StanW / Jerrymerry o既巴打申左G會?

細佬仔唔識世界

有無人入唔到Ser.....日服...

我都係
重以為比人ban ac

將frey換左獸人發覺好好用
用2星卷換

沖緊6-11

出事啦
打少咗日CONQUEST
咁就冇咗日活動獎品

湯大師星期四六合彩開咩

我仲打緊既

好似其他GAME都有人入唔到日本GAME
應該似係ISP問題

算到都唔話你知啦
自己買冇人分

唉訓
明天返9點

係喎 我P&D都開唔到

邊間ISP

廢老冰龍要邊4屬

日伏 60bd有無人打 我手動gau 弱小小應該都得

等我p完k同你試試

我都打咗好多場啦 係街人彈岀彈好燒

你地入到日伏?

模擬器玩唔會offline

電話玩 一路玩緊

Hkbn
啱啱醒起開咗四張EXP卷
molamola

我PCCW

一晚要打幾多次xd06

點解好似全日得萬氏巴打pvp咁次次都係你

我停左啦你繼續啦

我都係打過兩個online
1個係你
1個課長得5300分

我都係你同課長 其實係唔係都係你既話可以打friendly 算

初嘗課金 巴打有咩pack推介買？

仲有4把自選專同2張T1卷, 想問下而家升新英定frey /男盾好?

忍唔到手30抽得Tanya ut 係咪pvp先有用

求湯大師指點

咁夜先打

好多野想中

暫時想要蛋妹

抽左10抽得兩把專 3個無用既ut
元氣大傷

岩岩試左完全封鎖功能好正
Show blocked user都冇 成個人響連登消失左

新手又一問：想問角色升級係咪有啲經驗值關卡打？喺邊度有時間表睇？

叫conquest ，ch2 開始每個ch有一個
打之前記得開雙經

Btw 第一頁好似有
得閒睇下先 如果唔係比人罵

新手 想T1 但完全唔夠tower of hero隻野打 可以點 求方向
得一隻60 其他5X

有冇cc英 有試下手動
冇就升角換裝 冇計

都係
手動
升lv
強化啲裝

屌啦星d街人通頂打冰龍都bid
掛左成晚1晚orb

點解可以通頂打唔爆裝

uw升到3星前係咪都等100%好啲

係咪唔同時區咋 成晚都手動bid

3星可以搏 2星慳得一把就算啦

有資源既就等，3星都係8把啫

升5星又炒一次

2上3搏既話會見證到慳字得個貧依句說話

其實2上3都會

冇冇用既ut得冇用既玩家

我係琴日有roi ut uw果位巴打

而家出事了 單抽出左光法uw

跟手課左900$ 而家有27k鑽

好想長玩呢隻驚 而家行物定魔隊好。。。

話說你唔係棄左咩，唔係賣緊部電話咩

宜家答你到你升到上去又唔同版本 你有冇咩目標先

10抽中專中ut仲想點

係我既話推圖魔 推完圖就轉物

其中都可以升下roi過ch5魔免關

偏魔隊

明解

2次10連都係Fluss UW
係咪拆左佢換自選好過？

而家用緊 薩滿 蛋妹 Theo(UW) 男盾

我就打pvp打到上面全部都係課長就棄

倉仲有飛刀(UT) 大奶 男豬

依家已經係啦

屌你老母

吸血蘿莉進化變姐姐

比番個細路我

可以揀 skin過到
btw你好危險

日伏bd 有無人打1-2個鐘

買個冰雪蘿莉skin
細細粒勁好打

終於揾番小妹妹

d skin幾時減價

啲skin成日送，等乜節乜400日就有

蘿莉變御姐

蛋妹

想請問新手期缺 石
用石加速值唔值
2日真係等到想死

新手表示未試過用石加速
利申:未死

得2隻卡關7-4
個新手任T多隻就夠碎craft專
好吸引

想問下巴打新手時期 第一隻升T果關點過 打唔贏T唔到

得2隻t1都打到ch7咁勁

正想問2隻T1點打到ch7

無特別點過 4隻5星T5裝 auto過左
本身係想入去睇難度高唔高

我以前打係唔AUTO 唔1.5倍
手動接技打

獻醜

Auto撚表示寧願升裝升角, 打死都唔手動

好彩睇番舊POST NELNEL剛轉會下星期先有得打

我第一隻T1係EPIS. 勁到仆街..我落左3隻控場Demia, Pavel同大奶. 控就靠頭2隻, EPIS s3 免CC我就用大奶盲

我就係想T隻Epis 我以為隻game係全自動

自動撚既末日

而家啲新手真係勁，卡成幾個月無T3以無80lv無龍裝都過唔到ch7既廢人留名

一定係課金唔夠 罰你去課金

good luck 無控等死

所以我話唔好t epis先

第一隻T1請手動

除非你課到五星專

HP
ATK SPEED
CRIT
CRIT DMG

點解次次都係你

應該比
比坦用？

我反而係第1隻5星時要手動之後都係自動過
第1隻T既時候已經CC到佢無得郁咁劑

卡成幾個月X2

點解岩岩玩D新手重快過我?

起步資源都唔同
日服一黎就送一堆事前獎勵又有5星miri
無得比

因為新quest
老手都有得拎

送個d 差唔遠
quest 影響大好多
又花石又專碎
又一大堆素材

新手想問7-9 normal點過

堆quest以前無
跟住做咁推主線真係好輕鬆
除左7章之外,7章超越quest唔課超越pack無咁快解到

sonia係咪一定點血 我見佢d防幾低

有，但唔係送依啲嘢，多數送垃圾
係後面啲任先好少少送下料

T5先點，T5前你想佢坦啲就點防，無所以謂的，50萬可以洗一次

發現老屁屁扮新手

咁點防先 俾魔攻怪幾下殺咗

無所謂

次次都爭d

留意你打嘅怪係第幾章，再睇SoniaLV同裝

手動開2技吧

依加隊野物魔混合用緊大奶 感覺好奇怪 見到龍女補咁靚我又好想升

原來而家都夠打7章hard

升

你到底課咗幾多

小薯表示要等睇下刷唔刷到rd70

你地講到好伏 我又唔想浪費咗專武 有uw嘅龍女vs無uw嘅frey

70bd要隻gau幾血 我谷緊佢做坦 定谷防

新手PACK
超越最大個PACK1次
2倍石最多同第2多既1次
大背包1次

話說公會就快清1王，宜家短期內都收唔到人，建議冇盟既巴打自開或者搵個公會

rd得兩個位

岩岩打完6章easy 得57lv 應該打邊關升上 61

講緊bd

最高經

1粒鐘exp+hottime exp 打conquest
打最多經個關
卡關個度/上一章hard

唔知bor已經好耐冇打過bd70

7章討伐hard同hell屬性好似差唔多咁 但EXP同錢之類肥好多
打hard好似仲有30秒剩應該夠打hell?

琴晚打哂次數唔想回

過到尾王hard 就過到conquest hell

尾王hard auto送左佢歸西

一陣再睇下食唔食石回左佢

我覺得除左補mp之外冇乜用

有無人課左佢個專武箱

但補mp有reply

龍女招盾太閪喇同埋啲T好窄洗

reply

睇左少少角色評 請問魔隊玩lewisia ophelia artemia 加隻補有冇諗法？ 定一隻換坦？

1坦
1輸出
1輔助
1補

lew ophelia 兩隻sup做乜

結果無巴打答我值唔值

如果你係整黎for quest
第一粒值

咁坦用球女

sup要血法定卡牌好？

緊係唔抵

有錢咪值囉 依家平咗好多

你拎黎打咩？pvp wb ?

yes 光法膽 其他兩隻請巴打們出招

諗左血法定卡牌好耐

尋晚解晒d 任務拎返兩套紅t5 一套龍t6 就夠打晒chapter 6 easy, 依家搞緊normal

thanks 巴

依家有裝係打t6龍打邊條龍先

黑

湯巴我申請左三會

thanks三位巴打

我覺得就算課咗金都應該慢慢玩 如果唔係好快棄驚

你地換T6 嗰套係兩黑兩火龍定係4黑龍?

全黑

慘了 換左兩火兩黑

又嚟兩隻法

Thx湯巴

歡迎 除了褲 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋POST第一頁有全攻略

仲有記得打公會boss

係唔係要等到下星期一先有得打

你幾時退?+7日

如果你退過公會要由你退會嗰日起等七日

要等到下星期二 好想快d有得拎公會獎勵

無課 只係唔太鍾意卡住既感覺
會試放慢個pace玩

下星期都應該夠點打兩次Hard

係拎唔到3500幣啫 其實野都拎到買到

我需要大量公會裝 一件都未整到

湯神1控2

廢薯浪費咗刷巴個神MK

boss裝基本上好彩都最多整到一套 又要roll啱屬又要升星 好難整

大量公會裝

我隻Mitra好需要

實整到嘅，時間問題

冇整過 平時都冇買
其實有必要？

當然，加上你用男槍最好整

另外求加大量好友 id:shinggg

已申

我上個禮拜wb有諗住睇住佢個分黎打 但係原來仲差好遠

佢個分點追

fatfat

個公會好撚多人棄左
3會仲缺唔缺人 想轉會

T2 Roi 有UW/UT
但係無100crit d傷害仲係好低
連1-8hell 戴左goblin mask都刷唔到

miri都刷到rio點會刷唔到

歡迎
今日可以空到幾個位

想當年我T1坦 T2無專眼屎都刷到1-8，你又UW又UT點會刷唔到

整到棄個日都未整好
岩部位得3，4 件 仲想靚屬？

Roi T3之後會勁好多

3屬先洗啦，再唔係洗到變3屬等下次RE屬

3屬都冇 29件垃圾

湯巴 申請左3會 請問有無位

記住留住當升星肥

我呢d萌新仲要玩魔隊 打gr 無力

填咗表先，一陣尾王一清就可以踢幾位3個禮拜都唔打公會王嘅巴絲

萌新
支那用詞少用啲
魔隊啱晒打2王，快啲嚟

琴日填左 咁我轉頭見有位就申THX

我好後悔全部升曬物隊 宜家打wb1打到頭都痛

死守魔隊算 唔想玩男人

好的

你求其升隻魔隊DPS都夠玩啦，用返物隊啲SUP

除非物隊出隻靚囡囡

抽刺客刺愈抽愈多刀女UW但無EPIS 係咪要轉轉佢? 依家兩把UW都係1星但刀女有UT EPIS就無

我升隻aisha會唔會有幫助

真係打唔入
可能因為得Level 69

真心問 會唔會太多DPS定要練一隊物隊?
利申: 打WB1 都係得4隻係用得

淨係wb1黎講 lewisia>aisha>theo
但係theo同aisha萬用啲

AISHA 係最勁

發覺自己好多都係物攻增傷 升隻魔隊dps都係唔夠8隻用黎打wb1

R2埋隻補
P果度點埋加爆

WB2上到咪得

魚與熊掌

Wb2升埋naila 應該入到頭5

神乜鬼，ut都未有
有ut event既話同我講聲，睇下到時追唔話

辛苦湯巴s巴

用緊呢隊魔隊 打wb2 都可以坐穩1%

今日免費抽中咗Fluss UW
夾埋上次S巴抽到Fluss UT，Fluss齊咗

代管AC轉運大法

勁過性交轉運

有無冰龍

re左幾次 終於有舖過一百
D技全部都要岩岩好咁輪住斷先得
手控三隻超攰

你隻吸血得啲T POINT點配
幾星專

湯巴你又話今日15好時辰既
我開埋個gr 金箱係錢黎

我都係好你少少咋

失靈

之後抽左66抽
中得1把reina專, 無ut無遺物

刺客你有嘢啱咩

通常幾耐會有抽野夠指定次數送隨機uw 卷？

我都諗唔明點解洋介巴會抽刺客

唔定，睇官方

無記錯洋介巴好似有練Fluss

想中gladi ut..

無

就黎忍唔到手抽晒啲十抽卷

ut都冇up

小弟隻血蘿 獻醜了

忍新英UP池好過啦

之前見你有把1星專

Gladi真係唔好有太大期望 抽左幾百下都冇見過

果時一出十抽中左gladi ut
開心使用中

蜘蛛妹的反差萌好正 忍唔住升左T5 換埋SKIN 比佢
蜘蛛妹大法好

有, 但無練佢

仲刺激課長

等包膠

刺激佢消費

我都唔識點t
望緊張T表 個腦一片空白

你兩個咁勁既。
我自己好耐好耐無免費中好野

蜘蛛不嬲都好正
之前都想玩番隻，不過果時唔勁，同埋自己又玩緊物隊

日服新手,想問點先有gladi

打龍幣買禮物

一係課一係等

有信用卡

我自己就嚟半年都無中過專

瘋狂中到Class武制唔制

咁我寧願乜都無

自從出左Class武 閃親都係抽到佢

瘋狂中到Class武

class把垃圾真係好易中
分身抽每日免費都中兩把

咁樣砌裝加埋 T點crit 岩岩好必爆 得orb 係吸血換走一條crit
仲可以無限s3 係咁暈 不過要夠快儲4珠 估計打wb 既cc條更快 更高傷
入佢換走光法應該更高傷 wb

擺明漏屌啦Tommy哥

係wb既8人mode 應該武器可以全atk 4人無加atk speed buff既英 可能要插一粒mp

聽講日服而家買五星卷揀咗人物 之後可以買埋專武係唔係？
如果係我本身有一隻epis 有ut 如果課少少買個五星卷揀theo 再買埋專武 佢地會唔會撞位？

可以
唔會

想入公會，有冇人收
仲有想問點改名
個時刷首抽尻打個名

咁如果想組一隊epis theo 應該仲要咩隊員?

請問3星卷應該換邊隻英
依家有roi ut tanya ut
應該換tanya 定其他
想玩roi隊

Sonia/jane 大奶

理想 : 獸補 soina

可以砌既有
補血+BUFF
薩滿
蛋妹(後期向

坦
波妹
jane

又有新活動

有單抽劵喎

個活動都搞得幾撚hea

我個隻盾插mp 專2mp atk

[Event] Rally Up! Demon Slayers & Double Entry Event

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

There will be 2 events from Thurs, 29th March 00:00
They are called Rally Up! Demon Slayers & Ancient Royal Vault Double Entries
Please check more details below.

-----------------------------------------------

Rally Up! Demon Slayers

[Event Details]
1. Period: Thurs, 29th March 00:00 – Next maintenance
2. Details: Clear Hard/Hell Mode in each chapter to acquire Special Item Summon!
3. Rewards

[Event Notes]
- Win counts will be accumulated upon clearing Hard/Hell mode in each chapter.
- Clear counts will be accumulated. It won’t be reset.
- After you reach each target number of wins, click the box to claim rewards
- Each reward can be acquired only once. Rewards will be sent via the mailbox.
- Unclaimed/Deleted rewards cannot be recovered/reclaimed.

Another event with Rally Up Demon Slayers!

Double Keys to Ancient Royal Vault!

[Event Details]
1. Period: Thurs, 29th March 00:00 – Wed, 4th April 23:59:59
2. Details: Double keys to the Ancient Royal Vault
* Upon recharge, you will only gain 5 keys.

If you are running out Gold?
Then don’t miss this event!

-----------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

佢唔係諗住用依個頂復活節掛

錢關呀

一個十連都冇

已有T5 Theo(UW1*) 同 Jane(UW1*),

之後要T5 邊幾隻好?
Frey(T3,有UW),
Viska(有UW),
Clause(T2),
Luna(T3,有UW),
Rodina(T3,有UW),
Ricardo (有UW),
男主 (UW1*+UT)
Cleo (UW1*)

復原節冇大波妹著兔女郎裝點得架

之前一炮過用左10條key

Sonia

dllm已俾左錢課金
不過係月尾幾日, 其實係存定石等新英

唔撚係呀

到時話唔定有埋UT UP

V社不意外

LUNA：我咪係復活節隻兔仔囉

希望啦
其實我真係想要gladi ut既
想緊就算將來有ut選擇券, 都未必會有npc ut可以選

仲未有新英，濕鳩活動無性趣

UT應該可以

Tanya兔女郎Skin：我咪係復活節隻兔仔囉

留左1000Laos token就係等換gladi ut

龍弓兔女郎正好多 利申溝緊

沒佢阿
唔想用6000石

溫馨提示
日服新手記得打Tower of challenge
每個月1號會reset

咁Viska

錢關
係時候爆7日錢

soina max邊招技先好

卡左係 7-1
打hard 6-8 auto 會死坦
隻 clause 應該點先可以坦d
用緊 +MAX 既 T6 金紅紫裝........
卡左係到應該點improve求指教

掛6-5肥豬hard
升lv
升到咁上下就過到架啦
lv 問題

同埋點解dps 咁低lv

我諗緊爆唔爆左FLUSS同REINA把專佢

收到巴打

一次過max晒好難答到你

我諗住爆兩把luna 一把jane 同一把男弓換把蛋妹返嚟

luna同男弓我都秒爆左, jane就可以諗諗

jane可以升一星，既唔爆jane uw就可以爆今日抽到既樹法

2技囉
冇佢極速死

兩把Luna

兩把都係random uw ticket中

我買咗五星卷揀咗theo 但係點解見唔到邊到有得買佢嘅專武

好似要再推下圖佢先會彈出嚟

見到啦唔該巴打

咁有緣都唔升
我隨機中足3張蜘蛛妹都係最近有巴打推薦+Buff咗先升

客咩氣，多謝課長就真，等我依啲0課廢薯有驚玩

弓職下隻升龍弓，inn溝緊，嚟緊已經留緊花花石俾龍弓+新英是但一隻先，點都唔到luna

仲有NPC隻公會女

公會npc應該唔搞喇

但睇個款又似係啲溝咗有著數嘅英
可能溝咗買公會Shop啲嘢有九折咁

公會9折我不如要工房9折

最實用呢個
vespa 就係唔出

日日都要買frag rune boss裝 好有用咁喎

呢堆本身都夠買架啦
9折咪又係平係體水個度

gladi 可唔可以用6000可買

咁點先買到佢:(

買禮物

$$/時間

1001

有無70黑龍收留我

溝個鬍鬚大叔

佢一出9成會再畫過再美化佢
不過叔叔都正

叔叔不痕了

拎個鎚敲兩下你個蘿友再噴火

我決定ALL IN刺客池, 下個UW 再中刀女就練

999

一日一個post，又到直路了

唔好話收留
音乃巴係咪打BD

屌睇完第一頁 祝aritifact唔好出面具 點知中左面具

咁睇嚟要調轉講祝中面具

祝中class uw

1000碎換應該都好難出CUW

等我一陣，一陣邀你打